 [
    {
        "question": "Vilket år landade första människan på månen?",
        "answer": {
            "a": "1946",
            "b": "1957",
            "c": "1969"
                },
        "correctAnswer": ["c"],
        "category": "Vetenskap"
    }, 
    {
        "question": "Vilken är den starkaste chilin i världen?",
        "answer": {
            "a": "Ghost pepper",
            "b": "Trinidad Moruga Scorpion",
            "c": "Carolina Reaper"
                },
        "correctAnswer": ["c"],
        "category": "Mat"
    }, 
    {
        "question": "Vilket år föll berlinmuren?",
        "answer": {
            "a": "1991",
            "b": "1989",
            "c": "1993"
                 },
        "correctAnswer": ["b"],
        "category": "Historia"
    },
    {
        "question": "Vilket tal är jämnt?",
        "answer": {
            "a": "2",
            "b": "11",
            "c": "16"
                },
        "correctAnswer": ["a", "c"],
        "category": "Vetenskap"
    }, 
    {
        "question": "Vilka färger består svenska flaggan av?",
        "answer": {
            "a": "Gul",
            "b": "Blå",
            "c": "Grön"
                },
        "correctAnswer": ["a", "b"],
        "category": "Kultur"
    }, 
    {
        "question": "Hur stor är jordens omkrets i km?",
        "answer": {
            "a": "38 230km",
            "b": "40 075km",
            "c": "42 125km"
                },
        "correctAnswer": ["b"],
        "category": "Vetenskap"
    }, 
    {
        "question": "Vilken är den starkaste chilin i världen?",
        "answer": {
            "a": "Ghost pepper",
            "b": "Trinidad Moruga Scorpion",
            "c": "Carolina Reaper"
                },
        "correctAnswer": ["c"],
        "category": "Vetenskap"
    }, 
    {
        "question": "Vilken är den starkaste chilin i världen?",
        "answer": {
            "a": "Ghost pepper",
            "b": "Trinidad Moruga Scorpion",
            "c": "Carolina Reaper"
                },
        "correctAnswer": ["c"],
        "category": "Vetenskap"
    }, 
    {
        "question": "Vilken är den starkaste chilin i världen?",
        "answer": {
            "a": "Ghost pepper",
            "b": "Trinidad Moruga Scorpion",
            "c": "Carolina Reaper"
                },
        "correctAnswer": ["c"],
        "category": "Vetenskap"
    }, 
    {
        "question": "Vilken är den starkaste chilin i världen?",
        "answer": {
            "a": "Ghost pepper",
            "b": "Trinidad Moruga Scorpion",
            "c": "Carolina Reaper"
                },
        "correctAnswer": ["c"],
        "category": "Vetenskap"
    }

]